Реализовать приложение которое будет синхронизировать rss ленту и выводить ее на экран для просмотра пользователем по следующим правилам:

1.Синхронизация должна осуществляться по желанию пользователя после нажатия на кнопку (например, в меню)

2.Синхронизация должна осуществлятся не меньше чем раз в сутки между 2 и 4 часами ночи

3. Если синхронизация по каким-то причинам не произошла ночью (например, устройство было не активно) синхронизация должна произойти как только устройство будет включено при условии что есть  WiFi сеть, если сети нет то синхронизация должна начинаться после запуска приложения пользователем.

Источник данных можно использовать на свое усмотрение, например https://api.flickr.com/services/feeds/photos_public.gne?format=json

Как хранить закешированный список, можете решить сами.

Материалы:

1.https://github.com/googlesamples/android-BasicSyncAdapter

2.http://code.tutsplus.com/tutorials/using-the-jobscheduler-api-on-android-lollipop--cms-23562

3.https://developer.android.com/training/scheduling/alarms.html

4. http://www.grokkingandroid.com/android-tutorial-using-content-providers/ (много материала по  ContentProvider-у)